(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (138)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

lm

留名食花生

早晨

早晨呀

諗唔到食咩想繼續瞓

正式宣佈藍藍同報驚去左賣淫

我成日都等到好長先剪

慳錢
法國有拖拍就會開始本pea儀容

三個月。。。。

合埋眼咪算

但我gel親都會有油膩感
好苦惱

可能到時禿咗呢

唔尷尬喎，佢洗佢嘅我玩我嘅

直接留長

好仁啊

Hi

牙粉

你係咪想join埋一份

Hellos

牙ry

雷

天庭飽滿

好慘又大又高

？？？？？？？
點解冇我份。。。

唔好阻人扑野啦

發生緊咩事。。。
我係咪miss咗好多嘢

完sem了

你好啊 幾時打機

冇 冇miss 只不過係毒撚我有幸見到兩大男神

這些機會。。。。

唔洗見人了

allback又係一條好漢

Ok

@雷珍妮

帶眼識人好重要

？？？？？？？
我講咗啲咩

唔知 佢又想屈你

hi

真
快撚啲識我呢啲好男仔

幾時可以食？

對住您我門常開

Pmed

P牌仔多多指教

喺度執返個

我是屬於大家的。。。

183

kg?

我支持乜都講出黎咖喎
如果對方對自己冇興趣再算
但最少唔會後悔

收平少少
靚仔免費

我去開有髮剪

去開高等髮院同基本髮
貫徹我個名

未見過嘅有興趣把撚啊-,-

牙官係最撚正

我貼錢比您都仲得
冰火三重天

五分鐘個頭就乾撚咗

仲有好多

我 blocklist咗個光頭佬

其實你正職係咪肉便器。。。。

下
大撚把網戀

接受唔到

屌 黃金sir真係好撚廢死廢鐵

我敢講香港最少有5間唔同嘅有髮剪

我同自己個腦內聯網戀

鍾意人咁多年 條女都迫佢開口都唔表白辣殺

本身想同你私奔
如果您肯主動啲嘅話我地或者可以見到啲唔同嘅風景。。。。

真 我勁廢

好心佢啦 鄧麗欣都講到咁仲唔表白

想當初我為咗你 追曬咁多個po 就係為咗了解你

因為有您搞到大家都慶烚烚

可惜
希望我地可以下世再續情緣。。。
記住我。。。

ching建造業青年團？

祝你幸福 我會永遠係依到守候你

你是風兒。。。。。
我是沙。。。。

你是沙。。。。
我是袁澧林。。。

你是朱千雪
我是長空

纏纏綿綿繞天涯。。。

死開啦你 破壞曬

無睇過

我留tg俾你？

上年先執渣好似

sor lor

天蠍

我歡喜

凍到想冬眠

十至十一月出世嘅人性技一定好好

想要了

我做媒人is ok

Me

Lm等放工

敬佩敬佩

想上咪上
呢個po都唔知第幾代gay post了

下 我咩都唔知 我新人來的

基本上每個都有入

我好掛住你

我地經歷咗三生三世。。。

差您。。。。
我gay post usb

為咗你 我願意

決定拋個身出嚟⋯⋯⋯

做乜？

大家嘅肉便器

發覺自己好肥 呢個冬天要忍口

我都肥咗

。。。。。。。

PM

恭喜

好正

撚有

就你啦

已j

貼合翻你姐

雙子好嘢嚟

Agger!!!!

無人知道雙子座

(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (139)

。。。sor

你點dm我的

渣咖